(認真Post) 有幾多人 追星得黎又好清醒

我個人黎講 :
Gugudan香港場見過真人之後
體驗過個後遺症 (個份傷心欲絕)之後

我問左自己幾個問題:

1) 係咪真係咁大件事?
2) 傷心❤個理由係咩? (見佢真人理應 開心到仆街)

最後諗通左
不如就直接作曲過去支持
最後成為左我學作曲的最基本動力
之後愛上左作曲
音樂變左我基本動

所以我依家好清醒
對明星依家野冇咩大感受了
因為人生有大把更重要的事要做

我愛❤雨琦
我愛❤美延

樓主弱智仔死無全屍落地獄

我屌你老母 全家抄車死啦

推

笑能死我你個白卡仔

笑你老母咩

依家淨推G idle 兩個？

咁你都估到 好野

咁我知啦 不過無可厚非係我之前的動力黎

你追撚到痴撚埋線添啦
無去MOMOLAND扮有去

食屎啦你 我有去

芯笠

你最清醒 300蚊MOMOLAND飛都唔益佢地

秒左

輕易脫飯代表清醒

抄車死啦你 死on9
都話有去

冇錯

求吓你放過(G)I-IDLE

不屈鬥笠
JUST.笠.IT

我支持樓主